[A/I] Smash & Magic 協力彈珠GAME

官網入面有試玩影片

今日新出 有無巴打一齊玩

玩緊 刷左三隻4星起手

留名

我雙四星 有一隻係王子就算

留名刷緊限角

玩緊
隻槍女好正

邊隻係限角

轉蛋頁左上角有得睇 !

屌
我一隻都無
又要重刷

限角得一隻係最勁果堆

岩岩先開GAME未必咁可信
我見啲片入面 啲英進化哂後D技唔同哂
不過我中左頭5隻既2同4 加隻毒佬

參考下
btw,佢個排名好似全部計5星

入game入好耐
是咪我問題

順眼四星就開啦

中左隻法限就開左局
清左2島

ID 1369550796

DEL左幾個S斧女ACC

刷到啦

恭喜

follow左巴打
ID: 4229113112 Pzza

added

親身試驗左
要食KEY個強化關卡
要轉日本時區先可以正常進入
唔轉既話會食KEY但照鎖唔開俾你

點加好友

單四星但排名高

開左佢算？

你唔介意呢隻唔係限定既咪去
不過好多人都刷到唔止1隻4星起手,睇你自己啦

開得？

有無巴打知點綁ac

引繼未出

過完初初幾關
如果無仔仔根本唔夠力推D大隻卒仔彈向牆再做連擊

試過用囡囡撞D大隻卒仔...只可以撞埋牆邊就停左

利申: 4*王子+4*騎士團長+4*弓起手

第一個地圖礦山最後個蟹boss打人好痛
盡量hit中佢底下個肚既弱點/令佢反蟹幾回合

咁大鑊 iPad抽得幾靚想扔落iPhone

重刷左

王子＋專武

等出法限武..

IOS點刷最快?

我無試 , 我就咁重裝就算

又無得引繼 , 想模擬器刷都唔得

DOWNLOAD DATA會唔會太慢

慢好過快，我部ip7快到煎蛋咁熱

頭個10抽得呢2隻4星 開唔開好

唔追限咪開局

6S熱到仆街 求求其雙4星開局算

想知戰鬥果陣右下面個制有咩用

打劍個關係咪真係會掉4星劍？
打左好多場,最多都係得3星

三隻四星，兩隻差評但都照開算

gumi

個首抽排名不睇也罷
王子就等同三國無雙入面既呂布 竟然得A

呢條女咁似隔離台俾狗__嗰個嘅

就咁開得唔得？ 有三隻四星 一隻A 級

依張先啱 一打唔洗找

咁靜既 幾好玩呀隻驚

開波

有限法,開始啦

開局 刷左成晚

push

有無人開房打

營運其實幾大方 協力初顏合送300石

想打咩?

想打龍 刷副裝

成隻驚少少似白貓 真人體力+初顏合送石+星盤

首抽刷到邊D最好? 見個日本首抽網最勁係隻女劍士

打緊時間限定3寶石關

暫時而家有3隻限定角
隻閃光劍係其中之一
劍就應該係最易上手既

應該可以開波？

唔追限就開啦

之前有隻動作型既彈珠game
係咪都好似個隻咁？

重刷有冇得唔dl數據

活動關卡果個龍關卡條龍好硬...打人又痛...
又好難整到佢瞓低...
練到2x level 都係扣淨1/5血...

咩隊?

求加好友

呢隊...
應該唔帶奶換一個朋友輸出？

應該點刷首抽 一入GAME抽左個280石就重刷?

你其他隊員好似唔夠輸出

2ch有玩家話
momo>riot>>>>>>>>>>>>>>hikari

點解打極都拎唔到箱 係咪有咩條件

隨機

感謝兩位大大指教, 用左好友加大輸出後
第三次就掉果把水弓

推

呢隻game有無中文名😂

隻GAME係咪好少人玩 搵隊都咁難

街場都好快排到WO

有 android 機可以
1. 刪除android/data/jp.co.gu3.yellow/files/auth.dat
2. 看完片頭，按左方紅色鍵skip 教學
ios 就唔知

上面有條巴哈LINK,IOS要JB
但我冇JB冇試過

刷過2次 4隻 4星都無限

開得啦

same bro

就係咁我到而家都仲刷緊

我都覺得限好用啲

刷緊把斧 依家刷到加四十攻 幾時先刷到加一百

thx我就係an機

2次十連 8隻4* 無限

部機就快可以煮野食

比起真三國 呢隻小野 , 個隻玩到部機爆炸

1齊努力bro

見有巴打問戰鬥果彈右下角個制有咩用 簡單咁講下
設定果到有得set
可能1999

ビギナー 淨係可以較 自唔自動瞄怪

ミドル
照準アシスト：
オン 拉錯左少少會自動幫你瞄去隻怪到
オフ 會彈去你拉果個位到
補正角度：
広め 錯好多佢都幫你瞄返落隻怪到
狭め 錯少少先幫你瞄
フリック移動量：
最大固定 拉少少都彈好遠
可変 根據你拉既力度黎決定隻野彈幾遠

マスター 可以微調

第一次裝完要DL咁耐DATA

Near巴

hi

想問點樣先有強化升lv 嘅素材？

想問專武關跌嘅專武可唔可以俾其他人用？

升能力盤個D寶石要用KEY開關
每次5分鐘
記氛轉左日本時區先食KEY打
升角色LV一樣有EXP關卡

專武呀

要用鎖匙開經驗關 冇升lvl素材

武器關打極都唔出4星武

d解放key有咩用

睇到了

有無方法可以大機會令條龍瞓低？

佢唔早d 瞓低, 我d 隊友就瞓低先

之前有d game係可以其他人用但小d buff所以先咁問
都打定先好d。係隨機出箱跌？

啲石洗唔洗留活動先再抽
定宜家夠石就可以10連落去

見到官方好似話一日已經有50萬下載
想 down 黎試下

快D玩

down啦 又唔洗錢

刷雙四星先起手

首抽好既話唔洗抽，除非想每職都練

刷把100專武真係刷到想死

玩落去好過

原來要有隻角色先刷到專武 仲想刷定先

好唔好玩??

4隻都係仔

照刷到的
係裝唔到之嘛

有90 仲刷唔刷100好

我係選咗買咗 已經再打返

有冇人500石之後拎唔到石...?

4隻都條女

雖然4隻4星
但好撚低攻
開唔開好

冇問題
720石NOW

開啦有限法

自膠

打完一島先至開活動關卡俾你

真係on撚9
2隻法,1隻箭
全撚部比兵隻扑一野就紅血
玩西

點升level快啲？不停打住線？唔夠打龍王

活動關有EXP

2704501548 掛500+攻 王子

單四星開唔開好

雙四安全D

到底有冇木劍架

有冇巴打進過 3星
想知可唔可以再進 5星定 4星已經盡左

法師真係好撚垃圾

好易死

我4隻4星
2法1小偷1箭
隻限法1技打1隻,仲要無穿透
2技距離短撚過閪
玩左半個鐘果斷重刷
法師真係狗都唔屌

隻game得劍同斧有用

2技好勁喎 遲d裝有技能加大範圍好似係

佢招大好勁喎

我1斧1箭1法1奶
得隻斧做到嘢

1技星盤 升左級有爆破好似係

斧end左turn淨係企喺場上等人推D怪埋去已經好過D廢職出技

唔知營運咩安排,可能分開出
唔係既話其餘2隻限都幾慘

我奶閪都打力過d 法師打怪

各位巴打, 而家刷首抽應該刷邊隻

睇落幾好玩, 一陣dl

法師就係要儲氣出技打人
你用近戰既方法用佢嬲佢廢有咩用..
唔係一味衝前撞過去就得既..

好撚笑
儲撚得黎比人打死左啦

不過呢D game玩落去好大機會暴走到成個場都係陷阱 最尾都係要遠程

你繼續玩落去既話遲d就後悔

如果我抽到3隻近,1隻法既我會繼續
4隻都遠攻就不了

緊係知道有出技呢樣野啦
依家係講緊有時法師有技都唔出 就咁推隻怪埋去斧附近比佢打棒球仲正

1隻可以撞怪比我刷技能點既角色都無
點玩

我已經刷埋拹力果250石10抽多次
都係無近攻

終於開得

巴打我個AC大爆死 可以del咗我，我係橙髮斧
又要刷首抽

法師先有用 有d怪要用法攻先打到 識走位又唔會比boss打中 點都要留一隻

個set up 點開出來? 我得畫質同音效set

4星水屬槍刷極都刷唔到

有冇人都勁易彈game 屌佢老母打左廿幾三十場終於打到大體珠 同我彈左冇撚左

我屌佢老母 出第二粒又彈

4星都是不存在
btw武器有附屬性, 要MAX真係刷到仆街架

唔明，點樣max

+0至+40攻
好似係

姐係4星水屬槍係唔會刷到

島2後半會出 好似會話你知有得轉
英雄度係黃色果個牌仔?
我估係用得多就會加 因冇用果d人係0 唔知有咩用
會出4星 裝備效果隨機
武器戒指應該淨係可以賣

主線邊關既龍？

岩岩抽免費卷 木門->銀門
之後出左隻半獸人著藍色底褲然後中限角斧

yup

唔借人地隻野打唔贏

隻驚有無中文名

粉碎與魔法

能力盤最後期要英雄度100先俾升
至於點升英雄度就仲未參透到

無限開唔開好

冇劍

法師D普攻係咪廢

D KEY 係每日派?

依家隻GAME TOTAL 有幾多章?

想問新手應該打邊度先

7:00
12:00
17:00

好似係

有無得引繼㗎

未有

新手求ADD 掛閃光劍
3861362089 波波

AN機 可以將auth.dat copy過去第2部機就繼承到

得一隻4星限劍開唔開得
定雙4星會好d

最少刷3隻4星啦
隻game刷首抽咁快

一隻限劍開左打到主線爆左 而家打第個難度

刷左兩日刷到限斧加補師
但其實唔係好想要隻仔
想要限劍囡囡，但見巴打講斧好似幾屈

開驚算 唔想刷

無限武開唔開好

中咗斧
刷咗把+40攻專武

我中斧 但唔中限武

打就有啦

依家係咪得限斧把專武有得打
限劍同限法專武未有得打?

係咪就算中左限英
都未必中限武？

係任務打架

因為有專武
即係暫時中限斧最好?

專武暫時只有兩把, 完成活動關卡就入手

1. 獅子王斧 (獅子王子專用) 2. 某4星僧侶專用武器

有無人同我一樣留石等下次活動再抽過

升普通果把？

想開exp關食咗我條鎖匙但無得打

求加好友
長掛必殺槍女

轉日本時區再重開機就唔會

轉日本時間

有無人覺得4星難刷左?

有 好似改低左

其實フューリオ同シュバルツ 邊隻劍好D?
我刷到有暗黑劍シュバルツ

on9 game

想重刷, download data 都慢過閪咁

game 已del

彈力一流，隻game好爽

AN機重刷唔洗DEL DATA, 唔洗ROOT

個僧侶真係完全唔知有咩勁

首抽得隻4星尻輕女，屬於 s級首抽，雖然想刷雙4星，但我冇耐性

開啦

agree

btw 有無人刷到獅子王斧+100

見到人係100
我就90算喇

知唔知介指加攻上限係幾多

想問下得一隻必殺長槍女 開唔開得？

我刷到150, 但冇個人有撚用咩

150係基本 你要睇既係右手邊+ 既數值 依把野最多+到250攻

合共250攻

100真係好難刷

其實活動就只有武器, 武器同武器, 咪好快悶?
如果我唔想刷武器就冇野好做

90都好夠 刷下介指+攻算

係邊到睇最勁可以加到250攻?

其實邊隻角首抽好？ 上攻略網睇好多隻好混亂

巴打棄左城下城? 我睇gamewith

刷到5星武器

仲有玩聽日有新活動，點會棄

原來開左post

暫時覺得隻槍女幾好用 2 技超痛 但好難控制打個位
暗法好勁 唔明點解評價網上唔到A 得B rank
1技遠程直線 會吸怪 2技半地圖炮+推怪 2招技都好痛 未學第三招未知點
新抽弓女同盜賊女都唔錯啦 唔知係咪我裝左5星武關係

唔明個覺醒有咩用 但隻盜賊得幾lv 冇升成長已扣百幾二百

加少少血同防火 未覺得有用住

打到開心死 但魔攻低到爆 我枝3星杖都加150 魔攻 呢把得40 測試左用落隻暗法度 法攻低左好多 但普攻撞人扣到16x (原先扣10幾） 所以唔知個火屬真正點加 最衰抽唔到火法冇得試

另外想問有冇人用key 打到呢關
total 用左3條key 禁完 "通信中..." 之後個鎖閃一閃 就維持原狀 咩都冇發生 4點開呢個page 又係鎖住 到底點先打到

想問5星武刷邊關

要改日本時區先正常打到

毛毛
聽聞勁到要求下修 平衡破壞者

モモ？女魔法師？

係 3隻限定依家反而係一開始吹到最勁既女劍變最弱

刷左十幾次都抽唔到佢，一開始見到佢條片招技就想要，之後刷到4隻4星開波冇限角都算

>>想問5星武刷邊關
過左第5個島會開個地下城你打, 果度刷5星武易好多
我放棄打活動4星武, 打幾10場都唔出 , 地下城我野左10關都冇出左2把5星1個4星
>>要改日本時區先正常打到
唔該晒巴打轉頭試試先

我都覺佢個活動啲機率怪怪地，原來係果個地下城 btw我都係比佢食左3條匙先知

我都有隻毒撚法，不過真係好低輸出喎，點解巴打會話高輸出 限定水法招大就勁啦

ios刷好慢 真係第一次玩手機game 搞更新咁耐

我都用左3條先知仲以為中左bug

儲石33連咗+十幾張券一隻4星都無

新人 加我好友

唔係呱
我終於刷到女劍先來咁

20連石+20連招待卷零4星
屌你老母個機率咩料

呢個真
仲要load 2 次勁多data

又無得引繼

冇保底
其實刷首抽都見到佢個機率係點啦

今日開始一連七日每日一張券
好快d刷完開局啦

無引繼真係刷到2046

Push

進化料除左抽重覆英同隻豬亂入之外，重可以點拎？

但係唔會出最大個粒

暫時最大果粒要用石頭換 ？

岩岩DL完 想問下重刷係咪再DL過隻game就得?
我用an機

刪auth檔 就得

打完第5島開嗰個難唔難打？基本上得隻王子輸出

屌好難刷

刷左 4個 10連4隻4星帳
都無1個 限劍+任4星帳

獅子斷頭台

想刷momo開波但刷到王子+火法+盲奶開咗波

刷左勁耐都未開到波...最盡3隻4星
好彩教學可skip

係 , 由得佢慢慢刷算
我有4隻都唔想開啦 , 無鐘意既限玩落去無癮

最on9無引繼 , 無得2邊刷

呢樣真，慢幾倍

得隻4星開局, 師兄有無帳唔玩可以益下我, THX

未開引繼

我有3個帳有限斧

屌那星用鎖匙開經驗關，扣左我鎖匙冇開關

SML 出蟹鉗

到底有無人試過武器關出四星

刷左勁多次都未見MOMO

剛開始玩，想問下攻關果頁，得中間開放，上同下都lock左，咩黎？
係咪協力攻關同活動關？會唔會有PVP？

得一個池

完1島開上面活動關卡
完5島普通模式就開下面地下城

當交學費
請轉時區

第二次

3隻限定入面呢隻算最仲出，不過冇其他4星配，del左

回樓上 , 我2日 3隻斧 , 1隻劍 , 未見過法

試咗，招2技差唔多全圖

頭先玩地下城過唔到活動S走過嚟刷

隻驚是咪無體力

好似係

係咪有大部分抽出黎ge 4星都係3星升上去？即係假4星
因為我刷左咁多次，見D 3，4星好似同一個造型

網上評分黑暗劍最強wo，有冇人試過

momo而家係最勁
今晚番去刷 感覺隻驚似白貓+monster strike

個個網評分都唔同咁濟 , 3隻限定啦 , 穩陣

無玩過白貓，但真喺幾勁

首十中限斧同槍女 之後20抽全炒 棄唔棄好

無3隻限定唔好開

中一隻限定已經難，配多隻4星更難，我見人有一隻限加3隻4星，咩運黎

限角邊隻比較好用?

我首抽中左momo同槍女+2隻4星 之後40抽全炒 冇心機玩

我有20抽唔敢抽 第一個ac爆死咗唔想再刷。但第一個ac無限定

係唔係過咗第5島開嗰d關？

起碼齊team有四四星

招待刷埋又有得抽過

刷左好耐 得隻限法 開唔開波好?

雙4星但無限角 .

如果冇限，係我就刷到4隻4星

出太陽劍關卡了

想問把太陽劍覺醒果個技要點開？

秒刷到, 快打

12星難度 啲敵人幾高攻

合作咪又係秒

終於刷到 但而家先黎玩好似太遲

先開game幾日你無野呀

十連出多隻momo 雙限定

原來係咁

單刷，費事見到啲好抵level求carry

首抽有兩隻唔錯嘅4星，開唔開得過？
但我又好想要MOMO

出咗好多+10／+15

10抽得限劍 開唔開好

刷MOMO

新關一場好多exp 鎖匙可以留黎打紫色石

爆咗一隻3星又可以升吓其他3星

差一隻

3隻S rank 幾多抽？

3次10連

泥兩隻點？

想問下你地ID打唔打到英文 ?
我打唔到, 反而可以打中文
唔知有冇計

BAM左你個名

好似要用主角招技 先有附加效果

普通英文名都BAM...
btw...thanks巴打

點解用模擬器 活動協力個D出唔到圖片?

隻game同怪彈有乜分別 ？

第4島last嗰關隻王點打架？王子斬佢有反擊

刷左
就係20招待+500石40連0四星

有無人打到過最大粒虹珠

有冇人未刷到首抽幫手入房刷招待

刷到劍妹了 ,

快啲打把火劍用啦

收到

隻GAME算係咁
開5分鐘打一堆珠
唔似其他GAME開鬼咁長1場雞碎咁多

我都未打到把高過+30

頭十抽兩個四星 一斧一魔
之後十抽一隻四星 一魔 全部B級 心諗又要刷過
好彩最後十抽抽到隻S劍女 同隻四星補 雖然都係B級

終於刷到有意慾開波
王子+尻輕女+火法
雖然都想要劍女, 但唔想再刷了

刷一次成15分鐘
一個鐘先刷得4野
屌你老尾

首抽要15分鐘咁耐既咩?

勸各位刷到限角+雙4星先好開波, 我4隻4星起手, 然後到宜家用晒全部卷同50抽 1隻4星都冇 , 心淡

I瘋?

我首抽4隻4星 之後40抽一隻4星都冇 諗到以後D POOL都係咁既機率就冇心機玩

係 D機率完全唔知想點 , 我加加埋埋唔計首抽都抽左有100次 , 最多出銀門

如果iPhone但WIFI快就ok嘅

我困難章都打到第4個島了 D石都掘晒咁制

冇4隻S都唔好開局

咁樣夠唔夠做？
刷咗300石出來抽，10抽炒哂，反而單抽中兩隻4星
你哋講嘅S劍女係講緊閃光劍定我抽到呢隻

D排名係咪鳩架
我20抽 黑暗劍 限劍 赤眼劍 必殺槍 都RJ咁既

最新排名閃光10分 本身S果隻 9.5

同埋我有少少混亂，打完協力果300石，仲有邊度可以刷石？招待係點刷

升左石未

唉屌，抽到4隻4星，但我仲係好想要momo

棄GAME了

玩係幾好玩
不過個機率就

咁快棄game

玩都唔係幾好玩 , 彈珠GAME冇特色 , 係貪新GAME睇下攝到幾耐時間 , 不過GUMI D GAME都係要重課架啦

得首抽果4隻4星, 之後100抽全部2 3星, 你棄唔棄?

暗黑劍好唔好用其實 唔想再刷過

進化又要大石 , 又冇得打出黎 , 你諗下我D 石已經掘得7788 , 可以有咩玩

輸出都係最top
但最全能
衝剌
遠劍氣
無敵反擊一回
遲D被動+暗攻+50%
+把暗劍輸出應該都OK掛
其實我係刷唔到限定多4星唔想再刷

輸出唔係最top*

無敵反擊一回合 冇幾可有人set幫手未用過

好似係反近攻架渣
龍王招暈照暈

20抽 閃光劍 +3隻 A RANK
開波算

刷左3次中左

1星關??

有無人down 緊data 個時係咁彈game
搞左勁耐都未玩得
利伸：已重裝3次

12星關 單刷

有限已經好好啦
再搭埋4星唔駛諗開波啦

剛剛抽第三次10連

火屬最大+50 可以繼續刷

要刷2把 我仲有隻女劍士

求加好友 10994821

係咁刷係咁刷 仲要無限體 都幾無聊

想問點樣拎

1369550796
可add我

身上最多帶3把

搞到唔想玩

大神 我已加

打多5場又掉火炎劍

掉劍唔難+值高先難

即係附屬係隨機 ？

好似低機率左咁嘅
今朝刷首抽都幾常見4星
而家首左好多次 一隻4星都冇

刷左個 限法 火法
第二次十抽中 輕尻
刷左成日 一隻限斧都刷唔到 諗緊開唔開

解放之力有咩用?

頂ipad刷到個唔錯ac
先發現無得過save去電話玩

等遲下開引繼

進化係揀其中一種石黎進
唔駛3種石都要

官方有無話幾時

An機save低個auth.dat可以放落第二部An機
好似返咗去幾年前的引繼方式

第5島隻龍點打？隻嘢有一招無得避

真係開心大發現,一直以為要3種石齊哂先升到,本身仲係度諗點升星

盲腸

你咩隊？

有冇人會自己刷埋招待嗰20抽?

刷緊

唔撚係呀?咁佛心
希望遲d有平民3星進左會勁啦

屌 唔知31咁難打 原來輸左會跌
一跌跌到落26

好友list出租隻5星騎過咗

有無人知無邊打獅子王子把專武出黎？

打左幾十場都打唔到4星槍DKLM

點樣無咁易彈
係咁彈
畫面重視有無關係

刷完20招待
4星得1小偷2法1重覆, 全部唔係s
gg

我ip7冇彈過

求教
想問招待報酬點樣刷?
我用另一個AC 都入唔到另一個開出黎個號碼屋

failed
要冇ac

唉, 想棄了

Ip6

24號出魔王襲來

Ip6無陣過

有無轉過畫面設定?

有冇AN機想交換首抽?
1)劍限+4星弓手
2)只劍限
3)只斧限
想換法限

嘩好多好熟口面追新驚的巴打

笑 來來去去都係呢班人

刷左成日都開唔到局

你朝早唔係刷左個？

正

教左最高
不過好食電

最好個次都係得1隻限法

啱啱down咗落嚟玩 試下先

有無話邊隻4星好

限法進咗5星招1技1粒開3粒好好用

278 257 5729 掛5星限法

想問加好友方面無得accept之類即係一加左就用得？

首10 單4星王子開唔開得，雖然見好多抽3-4 4星但唔係限

一刷就刷到+80 但無呢隻角

中左隻女四星弓

不過招技好難用

第一次刷就中咗呢三隻 開唔開得？

龍劍招二技好勁

你地刷左幾多次 我刷左十幾次都仲係1隻四星

單方面ADD左就得

開啦有限劍

十幾次一隻4星好正常，我用左成日先刷左3個ac都有4隻4星，最後刷到獅王同3隻4星先收手開始玩

一係去共鬥拎埋石抽多10連試下中D咩

我係10幾次先1隻4星 其他全3星

刷左兩日都無限定

你仲慘過我

巴打仲慘過我
我是但一隻限+多隻4星就心足

你ge願望唔難，努力刷大半日應該有

打一次就出咗,收工

兩隻限+一隻4星 呢個心願係咪好難

唔難 你刷番幾百次應該得

不如買六合彩啦,好似仲易中

我刷左幾百次，最後10抽刷到鐘意果隻限定獅同2隻4星，仲想緊仲刷唔刷落去，之後用個ac玩協力用埋D石抽，好彩中隻4星，終於離開首抽地獄，雙限定就唔敢想

如果有得skip片頭就好

個個都獅王嘅 另外啲限唔勁？

大把人刷馬尾啦

馬尾又係邊隻
其實你地講個d花名我好多都唔知係邊隻

我頭10抽4隻4星己經狗速開左局了
之後反而分身30抽1隻限法 + 6隻4星
都唔知肝唔肝得起

我儲左20連, 好驚我個馬尾acc爆死

限劍

我夠打就算...唔鬼再抽
睇埋活動先決定D石點用

態度正確

..... 我刷到而家都仲都係3星 見過一兩次4星

隻火法好脆皮

難得咁高LV就升下星盤啦
唔升星盤數值好低

有無巴打可以幫手解一解幅圖

頭30抽成果

因為之後會有危險怪物出現，所以設立參加條件，就係玩家等級15以上

Gamewith momo評分咁低
反而 限劍 獅頭劍 必殺槍頭3

媽，終於比我刷到啦

點樣先可以打贏條火龍

有冇咩網個評分係準
追過下POST好似巴哈果個係伏黎

終於可以開波喇

搞掂

刷左幾耐

有冇人過左地下城第31層, 隻BOSS 好Q厚血, 佢弱點係乜

唔該巴打

個個都係咁出四星

我就兩個十連都二星三星

咪理班曬命友啦，佢地中左先會蒲頭，唔中就潛水架啦

我連圖都冇得PO

今日中午刷到而家

4174021042
搞掂,招好友

幾多隻4星先好開

我覺得限定最少配多1-2隻(有4星補師最好)

限定係咪姐係個POOL SHOW果3隻搭是但兩隻4星?

PK冇4星斧, 睇黎要練隻3星再刷呢把野過31層

係, 不限定機率勁低

加油 用AN機刷好快

刷緊 10抽10抽咁刷

我地有冇公會?

4星機率低到

想問點解朋友入唔到呢個部屋？
你地有無呢個問題

可以10連刷得出4-5隻應該唔算低

要冇AC

有用的4星太少

咩叫要無ac

獅王加隻垃圾4星開唔開好

2隻法師是否不智

clear 左冇ac一入game右上先有得入

重刷啦全垃圾

10抽+2卷 應該開得波了

隻法後期有全畫面攻擊勁到仆街

30抽成果

應該全力升邊四隻？

最左兩隻

首抽評價其實唔同職好難比較
睇完日本仔討論之後
最強劍 赤眼 (フューリオ)
最強斧 王子 (ウォリアー)/ 尻輕 (マグノリア)
最強槍 赤槍 (アイネ)
最強法 毛毛 (モモ)

黑劍真係刷咁耐都未見過

歡迎加好友
2342160766

有無巴打可以解白少少，我都係唔明
我認我弱智 麻煩哂

我都想知

簡單黎講
即係你朋友由最開始入左個APP主畫面要按右上角個制 先可以同你連
(要冇create過任何角色)

淨係中過一次限搭一隻4星

個game一開波無AC
start畫面 按右上
之後入房數字
應該係咁

一限一四 有兩個喺手
試緊刷一限多四

刷唔到一限多4都唔死心
淨係中過獅王

三次十連一隻限都無

完全唔知自己打裝打得咁辛苦做乜
打HARD關求其出幾件四星裝

進化石邊度刷

刷緊極都係中過一次4星

請問點解進化唔到？Lv已經升爆
下面日文唔明
想升主角去4星

你禁下面粒石就進到

啱啱轉日本時區打強化關

開一次限打5分鐘

但我較慢咗2分鐘嚟打

結果一開佢寫有7分鐘時間打

手動時間教慢？
打得哂7mins?

想問下邊個world boss 有5*劍出？

除左world2hard 之外

d 武器邊度打？
個介面好難搵野

用卷單抽

D機率低到

9隻兩星 2隻3星都夠膽死出黎

3星都難中

唔係咁易架

獅子王斧頭最多係+100 ？
刷到幾時

中得一隻限劍4星 開唔開好

限野好勁 玩一隻都夠打

但我見個個都話momo最勁

有冇個個咁誇呀

我得一隻獅子，都係咁打

刷左50幾次都只係得一次有果隻sailormoon

隨心啦下下人講你就信咩 轉個頭有人吹捧第隻唔通你又刷過咩

利申 一隻限劍起手

sailormoon 正野

無錯，依家刷完
之後出一個要補師既超絕關卡，唔通你即刻重玩咩

刷招待個時話你知咩叫魔潮引你抽MOMO

抽咗30抽同幾張券

玩晒啦

3隻S

頭12抽4隻4星 開波算 一隻s級都未見過

限角個機率係唔係0.0000001% ???

一TURN呀
你知唔知一TURN唔係由左至右係由上一RD最後出招的下一個開始計4個?

暗劍最難出呀

刪左

你想要馬尾?

3回合打死都應該有可能

回錯

我發現用毛毛一開招範圍技冰人就彈game 有無巴打都係咁

開得

畫質較超動作 , 我5S 畫質優先一開大技會彈

唔夠Ram, 出全畫面會死

新抽到既角色應該點升

同問,係咪淨係可以靠打關卡黎幫隻角升1v?

我見你地話要刷限法

暗劍 暫時好似係評價最高，仲高過好多限定
又難抽

鎖匙開exp關

法師冇坦咪又係死

用過都係限斧完勝暗劍

在難度高的任務，特別是積極的

通過促進生長板記得，死亡相反是一個難度很高的任務是有用的。 由於近程攻擊可以反擊。一旦停用，戰鬥老闆做一個強大的短程當敵人攻擊我們成為一個可靠的前衛。

google translate
反boss好似係

有D後悔洗走左限斧同限劍

用左鎖匙,但扣完之後個exp關都係lock住左

抽唔到限 課左成5000¥ 隻毒法3百幾魔都冇乜力咁

有冇人知有升LUCK 同冇升LUCK 差幾遠?

雙限起手都洗

呢家maintain緊？

開唔開得🙇

係分開2次 一次出單限劍 一次出單限斧咁

你抽到暗黑劍wo
我依幾日刷過3次限角都未見過佢
睇巴哈都講笑話黑劍先係真限

毒法持有者+1
都係唔識用 覺得細力

點先入到EXP關?

有無人有將啲怪變舊肉個隻補可以掛出嚟借嚟一用

留個名先

首抽槍女 開得過？

中左獅王 唔理喇 開左波先講

有冇人知戰鬥畫面右下角個箭咀有咩用？

我都開波啦
琴日刷左成晚 momo都係同我無緣

個個係玩完左第二個島 先會開嘅瞄準設定黎

赤槍定王女
王女招技幾勁但新手應該好難用
赤槍就直接開 如果你唔係追限

呢關點先會出武器 打咗20次都唔見有

我打第1次就有喇喎 巴打應該係唔好彩姐

thx

限斧專武有冇巴打刷到+100
我暫時最高都係得+70

d boss好多都唔知點打先有效率。我都係亂打夾硬爆死佢

可能啦 有時打人都有 但好多時都係r痕咁

點解我入game叫我更新，但去到apple store又冇野要更新？

救命 困難個條5島火龍難打到傻
有無巴打過左可以分享下攻略
個陣係上面個隊

Exp關要轉日本時間先開到
將來可能會修正返

呢隻奶媽都係得C級，唔撚係呀

抽抽下抽到咁

係赤槍 夠勁？

你地點刷石？ 要250石都要打50關新關..點解你地咁快30抽

夠 前十其中一隻 開到二技可以跳高吹飛前面D怪

用好友隻momo2技冰左佢

隻龍劍開左被動未 開左打火龍切菜

手痕刷首抽 閃光劍+3隻4*
點身開緊 唔通要重玩??

NEAR巴我又來了~

日本仔神斧

打第一島hard跌？

Hard mode World 1 尾關蟹王出
一場跌咗

樓上點解咁多5星, 大虹石唔係要抽重覆5星先有架咩？

我見依家up果張圖得3隻
咁其他限定係唔係抽唔到?

進化係三選一

痴線隻驚dl啲data又耐 又燒著部機咁
利申刷左幾粒鐘得個吉

而家係得3隻限定喎
仲有邊d?

呢兩隻斧 如何？

即係黑劍果d不是限?

Hard mode W2 刷咗幾場跌埋

有冇人睇得明？ 點先拎到350石？

點樣拎石快d? 想快d第2次10抽

同第一次見既人玩共鬥就會送10粒

呢隻game啲奶媽咁大力嘅

唔係
只不過呢隻唔常抽中

wtf 感謝解答

咁正
唔知招覺醒係咩效果

二島隻王好易打
HARD隻火龍打到我痴線

我都卡咗係火龍
等緊變肉個隻補嘅路人出現
但呢關1，2啲惡魔都好煩

個個都打咁快
我仲打緊普通主線咋

已過

打唔贏31層隻boss

如果隻GAME D武可以有得合就好

隻木劍精靈真係好廢

唔知有上限解放左堆加攻比佢
係咪可以del game

唔該哂2位 依家去開招技先

無上限 全部都開得 無問題

原來升星會加上限
當我無講過

啱啱先望到五星變左68

屌，更新完冇左個ac

啱啱先打完normal 第二章

想問下咁樣開得未

唔好話比佢地我係度 , 1陣又黎捉我

打埋聯機果D石,再抽出多隻4星就開得

有冇人同我一樣覺得出彩石個隻老鼠好得意

剛剛先刷完

係咪電話轉日本時間就開到exp關?

yes , 鎖匙開完打5min

得5分鐘

你打得快既可以打 成萬經驗

電話慢打2場
電腦快D打3場

打得快有4場

右下角個箭咀好似開唔開都冇分別咁

刷左成日 一隻4星都未見到

有咩可能

刷左成日 一隻4星武都未見到

真係無

打到3場咋
loading勁晒時間

機順好處 , 我4-5場

LAST場得番8秒內入

near巴咩機

6S

點樣可以同人聯機?

左右拉差好遠
成日唔夠力

彩虹石係點拎架？

抽重覆角 or 打熊
但抽到重覆抽到咁你會屌

1. event關 每日可以打一次
2. 抽到相同人物

仆街 入左最後個活動 堆狐狸打勁耐都唔死

刷極仲係3星 睇嚟隻驚唔啱我玩

低LV打半個鐘左右

屌

左上角出返去囉

巴打唔好放棄呀 我琴日都刷左大半日

我琴晚開始刷

除左打新關 有咩快既方法拎石？

唔巴打
我係得一隻赤眼女傑 其他3星 應唔應該重新黎過？
同埋角色應該咩陣最好？
我見奶媽好似補得少 魔法又易死
得騎士大技算係屈機

刷招待
打協力

唔該

想問下邊到打協力？ 同埋有冇邊個攻略網可以睇睇？

抽卡隔離粒制囉

想問下有無人用到匙？諗住用匙開exp 關但佢食撚左我兩次錢

轉時區 , 搵人 Q&A寫定

更新完又叫我更新 無間斷 個ac係咪玩完

咁大獲
咁唔更新住

後面D關 憎侶回血有無必要??

隻奶媽係近距離補 好難用

搞左半個鐘終於入到 嚇撚死我

刷左7個鐘 一隻限定都抽唔到

開唔開好

抽多十連睇情況 黑劍士勁野黎

好 刷左好耐啦

解鎖第3招係反擊有潛力
而已又難抽

係
因為本身電話快咗分幾兩分鐘

第一次打佢顯示得3分半鐘打

我就較返嚟睇下 點知多咗

不過電話load 得好慢 唔知係唔係真係耐咗

巴打可以試下

刷左兩日終於刷到10連4隻4星
但之後10抽爆死又del

結果再刷10連一限雙四 拿拿臨開波

用完鎖匙之後跳返出去較時間?

應該唔得掛? 有得自己較咪可以自己SET時間無限打?

原來要咁 唔該巴打

顯示係多左
但實際都係打5分鐘

刷完首抽之後再抽多2個十連
隻刺客重覆左2次
想問下應該升邊4隻最好

赤眼 赤槍同獅王

20抽 得1隻法限 無其他4星 仲玩唔玩落去好

王子 + 赤槍/尻輕女/赤眼 + 奶

王子 + 尻輕女 + 赤眼 + 暗黑劍

奶用好友好過

刷完首抽之後再抽多2個十連
隻刺客重覆左2次
想問下應該升邊4隻最好[/quote]
赤眼 赤槍同獅王[/quote]
然後尻輕 暗劍 睇你喜歡

樓上近攻最強差馬尾齊

歐洲

抽多一兩次十連睇下有冇其他4星
赤眼幾勁但係得一隻4星之後好難打

已經好心足喇 啲機率低到咁

唔該晒巴打們意見
不過竟然冇人推法師

因為法師廢
隻GAME D怪唔係打最近
係90%直接沖去打法師

基本上赤眼+尻軽女 我覺得係必練
有AOE , 位移 太好用

其實赤槍真係勁咩
我覺得麻麻

我都覺得麻麻

靠斧頭招嘲諷保住法師有無得諗

細紫晶邊關多?

想問進化用嗰啲彩虹石點有？

咁咪少左招輸出
除非你一隊有兩隻有TAUNT

新手係咪抽到4星就開得波?
唔想刷咁耐

小號有
限斧+尻輕+重裝巨漢 但無法師

限斧專難唔難刷+100 刷極都+30/+60

taunt好用
用完另外3隻先打法師就好安全 仲會攪到AI好多時行唔夠近打唔到

我刷到+70

最少一隻限先好開啦 機率太低了 首抽刷好啲先玩

點樣為之+100
姐係+100攻?

終於打完5章條死人龍
吖竟然唔出噴火好彩少血個下行路ON9打得一下

玩到咁盡

係額外+100

而家呢4隻o唔ok?

屌 比隻限劍攪到過唔到31/F 個王房咁鬼大 招大技彈2下就冇左

屌垃圾game連續兩次十連都炒 得首抽兩隻四星有撚用咩

S級個D起手最好?

我都想知 差細紫晶可以開技

btw刷專武係推到某個島再刷定係去佢比我果個event到刷
我淨係出到一把乜都冇加既

你有限定王子?

2隻s可以起手？定係要再刷好d

ys

C最好

慢慢刷啦你, 要+100攻可能要刷幾日

咁A都可能有用 問下邊隻夾起黎勁姐

大家都話赤槍好
但我覺得王女其實幾好用喎
赤槍淨係坦龍，但王女角色技可以坦晒所有物理傷加上唔會吹飛
可以企定定係boss弱點位做combo
攻擊技對打唔郁嘅boss又易中
而且回合尾先爆，方便其他人打完企係boss隔離做combo

唔撚係啊

其實王女夾赤槍好好用 而加打王隻王女一就岩位 就儲力隊佢

新手一問 姐係邊隻

決定刷限
AN機刷首抽都好快刷到一次

我都刷緊限定起手

想要王子
好型

想要隻法師女女多D

刷過一次劍 兩次王子
未見過毛毛

中左赤眼の女傑フューリオ 起唔起手好

貪字得個貧唔好俾歐王呃到,3,4隻4星起手唔係人人做到,你有兩隻s級已經好好

佢第二招技打全場 暫時我自己果隻最高打過10000傷害
（easy火龍）

咁起手好無 雖然唔中限定神 但好似好勁咁

赤槍我覺得好用在招4costs大技 打王第1回合飛上前貼王同時清旁邊小怪

如果你係AN機刷 可以再刷
IOS可以考慮開波 刷一次太耐

個人覺得赤劍好過限劍
限劍招一技唔識欣賞

多數係大長jump之後再等齊人用一技打王

好難選擇 中隻限法好難

開住再抽 而加岩岩開伏 慢慢刷都未遲
打哂協力拎哂石 抽唔到再算

可以開波未？

有無人有變肉個隻補師add下fd
難關神角 抽到嘅多啲放出嚟救世界

招一技近身 二技又亂飛 同隻王拉開左就冇輸出 唔似得赤眼飛過去狂斬

限劍招二技好似好快咁但真係冇輸出

刷左幾粒鐘。終於刷到劍限開局

我先頭以為可以好似D彈珠game咁set好snooker喺角位就瘋狂來回彈
但點知唔得 一下就飛左出去

咁我玩住先 E隻評價咁高實勁既

第３次抽，竟然全３星

正常運作

我都試過兩次

王子用專武定蟹鉗好

好難，刷左成晚最高都係60
同埋佢有分+hp同加攻，巴打們點揀？

終於中momo 加隻女必殺槍

攻啦 , 後期玩閃技多 , 要秒你就秒

首１０抽中２隻Ｓ

如果唔係就想重刷了

新手係咪係咁清主線就得

抽野隔離
協力
同頭30個陌生人協力有石送 一共300
拎完再抽

第一次刷 20抽得1法限4星 跟住再刷過 10抽中劍限+1 4星 開得波了

其實暗劍有咩咁勁? 諗緊好唔好棄佢轉玩尻輕女

又想問下火劍果關掉d 火劍係3 星點升上4 星
唔見有裝備強化之類野

會趺4星

第10層點打...
噴火一下秒 隻野又高防

明明早兩日仲捧緊momo 同獅子
我都想知

拎住把+50攻既用住先 推下島
屌你刷到悶

咁3 星果把技能寫住覺醒有技係咩意思

難抽呀
被笑稱為真限角

想問下hard主線王跌個d5星武係咪只會出一次？

gamewith 吹到佢top 1, 獅子都要落a rank 喎

獅王幾LV先學得3技

成長個到解放左就有

隻隻都係進化完開星盤學

抽左隻4 星騎但招技係儲氣，好撚廢，打唔中又扣得少 唔知係咪我唔識用

想問下巴打點刷王子專武

4星開星盤就可以學第三招主動
進化後先學係亞人傷害上升

鳴謝 瀨野巴打
推一推返上來先

暗劍3技 無敵+反擊1turn
可以一條友企定坦王 王撞到暗劍後會被打停
遠攻後面射
打啲難嘅關先睇到價值

有無講幾時會有新英雄抽，留左好多石

係咁刷D料升隻赤劍先

個巢窟２ 啲怪咁撚多血嘅

強化素材關鎖左，用ＫＥＹ開冇出現嘅？ 食左我條ＫＥＹ

電話轉日本時間

快d retire 啦 有排打

王女前兩頁有講點用

把4星火劍打下級係唔係唔會出？

用雷弓清得好爽

清完有5石喎

頂，唔記得左要轉日本時間

蝕左添

無KEY開鎖
按得太快用錯十石來開鎖
依個開鎖師傅收得幾貴

第4次 10抽

我都試過
完場想快啲再入係咁撳就撳走咗十石

exact7ly

想問勁武器個d應該要打咩先有

一開始玩係咪刷料升星盤同打主線

刷到個彩虹箱出左枝咁嘅杖

有momo 赤眼 照開啦
ios 刷頂唔順

而家多左隻木劍同火魔女 升邊隻好

ios真係要有毅力
抵你中

第4次10抽中埋毛毛

雙s開局是夢嗎？

如果雙法搭獅王會唔會太脆皮

嘲左先打

嘩好勁好想俾我隻暗法

另外儲左500石等新野出

差一隻就全隊5星

求加好友10994821

30抽 洗唔洗重玩？

我咁樣仲抽唔抽好？定留石等下次

一隻4星都冇
垃圾game

隻火法好難用 1技都要3costs 係唔係set錯
另外隻四眼冰法好似幾有潛力 同momo一樣進化完學到擴散冰彈
大技如果係大範圍100%凍結既話都幾屈下

想問下調查書有咩用

點樣升5星 大果粒彩虹石好似打唔到

果三種是但有一種齊就得
撳落去就進到

打晒協推晒normal島40抽

btw 進化用d虹石有無得打？定係一定要抽重覆先有得進？

竹我40抽得呢啲 係咪可以重玩

頭20抽中赤劍黑劍仲有隻重裝巨漢 好滿足

一起身就抽到王子
好波

求好友

尋日我地仲刷緊

好友唔係單向咩

係咩
Btw
想問下英雄度點有？

打打下自然會升

話時話英雄度有咩用？

升完5星要100英雄度先升到最後一排技

打迷宮10層操作唔轉紅色基本上死硬

好似最好用弓在後面9射

抽到個咩 頑固騎士 4星 有無用

王子專武是咪狂刷就有？

有冇ios link

冇野了自膠

刷+100可能要刷到2046

開得?
有黑劍但又沒限角
今日黑雨可以全日狂刷

有無巴打可以講下而家玩落係邊隻好用d

打風not黑雨
得暗劍有用
但只係打boss用
我會重刷

冇人講佢既?

其實清小怪幾唔錯

想問一下打強化有個鎖係點？
佢叫我開鎖
但開完都仲係鎖即係點

頁經:改日本時區

明白

咁應該look for 獅子, 定係限法?

暫時限法用途只係打地下城41層
而你, 之前會卡好耐

之前抽左獅子一次
比各位巴打講多2句我就重刷搵限法

好啦咁我搵多次獅子就開波啦

限劍好似基本上都評價一般

41層點打?
狂比佢暈

王子招一技係咪一定扣血？

角色星星牌果個icon 代表啲咩？

4隻大大力地破哂第1RD 破哂佢D甲
之後第2RD全力打應該扣左佢3/5血
第3RD被暈,好彩的話應該冇角色死
第4/5RD 就可以殺到

第2隻打法
唔好破哂佢D甲,帶隻補
慢慢屈死佢
佢有甲就唔暈

另外跳GAME 可以SL

luck , 高luck既話完任有機會出多個寶箱

想問啲鎖匙唔用係咪會無左

最多儲3條,今日派3條(限時前要拎)

日日都派3條 所以用哂佢啦

10點個條無拎到 新手唔識野

等我仲on99咁輸左又係check point都打返過去

第二個十連得一隻槍
仲玩唔玩到洛去

王子個 專武 得
3星 關打？

兩隻限喎 認真問定出黎哂命

認真唔識
玩洛去覺得隻法好癈

法師垃圾

玩落去啦 先第二次十抽就有咁多4星同兩隻限

啲武器刷到世界末日都末刷到出黎

法師我都唔識玩

開左三技先知龍與鳳

潮吹大洪水

咁可以盟波嗎

刷協力抽多十幾野再決定

咁膠 等我儲左勁耐都未升

晚成型 進埋開龍殺同cost1冰散彈就勁

啱啱第三次十連又中2隻五星
想問下雷法同火法邊隻勁d
定係2隻到入隊唔要垃圾補師

法師放3-4號位 法師出手直接出技

呢個遊戲好難玩

點解我拎唔到key

係咪爆左3條未用?

開唔開得

新手邊到有得刷四星既斧頭?

沖主線好過啦
HARD 難度 1島尾王會出5星斧 (SML出的係4星

係咪只會出一次？ 自從跌左把之後點刷都冇再跌

唔會,無限刷

兩限都唔玩
隻槍都係槍系第2名啦

打到火龍唔撚夠打

NORMAL第5個島已經收皮

用呢個陣,最尾個隻換街友31lv赤眼過咗火龍

冇得再自己刷招待?
話咩咩更新

街人執隻限法

你分身or正身個apps未更新到最新版本

用好友冰法秒

我自己有隻但未升
比隻火龍一野秒
獅王都比佢打左兩野就收左皮

想問下momo把專武幾時有得打架

過唔到就5石啦
唔好哂時間
開左地下城要緊
地下城體力制來

想問點樣跳game

muti-tasking熄左隻game
開返game會問你玩唔玩返之前果關

呢啲key有咩用

開素材exp錢關 一條開5分鐘

點樣刷招待 冇爬文

刷極都係3星

蟹鉗刷左十幾場都唔出

得左 拉好友隻赤槍插死佢

我禁開一次
佢load一load又鎖左 但係條key又冇左
係咪中bug

要日本時間丫

上面有打巴話要轉返日本時區先正常開到

協力都幾正
打親都有石
幾抵屌

我轉咗都開唔到

要轉日本時區
我前幾頁都有問

長期唔夠錢升人

下個post個標題寫住日本時區game啦

條火龍好癲

盲撚進左套衫好靚

點解咁快進到既

抽左好多重複 已經進左3隻

唔係好難進 我差幾粒虹石就4隻5星

你地一有250就ALL IN依加個POOL?

奶媽用盲女定用肉女好d

打完普通關
40幾抽咁嘅樣
鬥慘求挑機

肉女
佢招2技會令到隻王變做舊肉 打佢會回血

你首十抽出幾多貨先

三隻四星
光劍女 補師 毒法師

打後五頁全部二三星

得3隻4* 咁落去唔夠打地下城

兩個10抽
開得未？

用人地d勁野打 !

唔係掛

有冇裝備出處

咩都打哂喇
Hard龍王又卡關
41層又打唔贏
已經不想玩了

刷左成日，刷成咁開得未

刷到2隻槍。。。。皇女加赤槍開得？
ios好煩

開啦有限仲想點

有無巴打話我知洗唔洗重玩

RE

Ok

唔知係咪錯覺 hard島5好多金色狗仔

抽左幾野
你個ac好屈機

唔記得 應該40抽左右
隻法師唔係我既

如果3冰法打開場即打王既關 會唔會凍到隻王郁唔到

無大廢架喎

我意思係用細冰屈死佢

新手岩岩先打羸第一個島
之後就狂打協力同活動任
我應該繼續咁樣定打返主線島算?

有4星就開定雙4星就開game?

想抽多次十連就打協力拎左350石先啦

我都係 轉咗都開唔到

轉左時區唔好即刻食KEY
試下禁去其他頁面等佢LOAD
OR重開GAME啦

轉時區先開game，唔好開住轉

食左5石靠自己過左普通火龍關

原來進化只要用其中1 種彩虹石既一定數量+錢就可以

我反而試過用暈箭射左普通關既魔王幾次
佢突然跪低左

但最後都要食5石過....

打到無乜野好打

有冇人打到騎士支4星武？

原來打舊肉會回血

有冇人個難度右邊紅色字咩黎？
組人打永遠都打唔到

continue不可

4星裝 所有hard關大把
Boss關會出五星

咁組人果到點打？
禁普通房得自己一個
自己揀房果到又continue不可

首抽兩隻四星係咪開得波

協力打多250石再抽埋去先

ios 首抽都無得買 刷極得2隻4星